Als de deur opende was ze gehoord, "dus zeer bereidwillig!--geen regen.
Niets te betekenen.
Het kan mij niet schelen voor mezelf.
Heel dikke schoenen.
En Jane verklaart--goed!--(zodra ze was binnen de deur) nou!
